消息指 AirPods 2 將於上半年推出！會加入聽歌以外的新功能！

AirPods 第一代推出已超過 2 年，其受歡迎程度依然沒減，但無數用戶仍想等推出第二代 AirPods 才購買。今天，Digitimes 報導指，從供應鏈方面得知，蘋果很有機會在今年上半年正式推出 AirPods 2，新一代 AirPods 更加入健康監測功能，其實這些消息已傳了很久，但今次是首度從供應鏈得到相關的訊息，進一步引證傳聞的真實性。

由於 AirPods 體積很細小，較難想像可以加入什麼健康相關的功能，外界曾估計是光學心跳計、測步計。不過，新一代 AirPods 2 的充電盒子相信會正式支援無線充電（如配合 AirPower）。

攪咁多無謂function把撚咩

淨係改做in ear唔好漏音，快啲出唔得既

不過，新一代 AirPods 2 的充電盒子相信會正式支援無線充電（如配合 AirPower）。

最尾嗰句廢到無倫

等左好耐
一直都唔出

屌佢個老母臭化西 坐車總有一兩個仆街用apple d 垃圾 漏音漏到周圍都聽到

原來加價都叫功能?
個重點唔係功能呀ON9

次次都係成班戇鳩圍爐 對住張「流出圖」
J足幾個月

耳筒加入健康監測功能...
我淨係諗到可以探熱

屌，收返埋啦

steve係度就得

我諗大家等到只係第二代加 1k 加埋d 無謂功能
第一代繼續原價賣

傳撚咗成年
其實重有咁多人仆住去買
點解要出

整入耳
整撚走支棍
買黎送比人都開心D

整走枝棍收音會差勁多
市面好多其他牌子真無線耳機都係收音有問題

個look一定要同第一代唔同，唔係就好難俾人知買左新款

探熱度耳探

Apple政策 一樣樣都得
出多一隻色或者開多個窿比你分到係咪新款

傳左咁多次
唔信啦

利申：等左好耐

最起碼可以call siri先啦

點解唔出入耳式

到底幾on9先會覺得耳機重點係要整新功能而唔係改善聽音樂既體驗

有冇降噪？

佢要既係方便only

AirPods 既質素都賣成千幾仲加咩光學心跳計、測步計
想賣到同apple watch 同價

乖乖地開過新制式同LDAC/APTX HD 睇齊,等果迷打下飛機好L過啦

本來就得

唔係掂兩下喎，係戴住就咁講喂siri

掂兩下我想留嚟play/pause

真 改做in ear 即買

上次先話同superme 出

仲有人信

正式加入電動牙刷頭

期待

加入助聽器功能

按摩前列腺？

諗番起之前有個airpods post
有位巴打話耳機漏音完全冇問題
因為佢多數一個人渣車/屋企一個人聽
所以漏音對佢冇影響
頂佢個肺缺點都可以無限美化

傳airpods 2就出都好似傳左成年喎

出未呀 屌

唔洗多
iPhone 出SE2
AirPods 2 冇棍唔漏聲
Mac 打機規格

足矣

加埋鏡頭
睇埋有冇耳屎

想加溫度計

想買好耐，一直等出2
咁講即係最多仲要等五個月

個所謂耳仔型根本唔係個個都戴到唔跌
真係送都唔要
利申：Xs Max加Senn TW

而家都有啦

加入音樂分享功能，搭車坐格黎可以一齊聽歌

音量呀屌你
呢個先至重點

講咗成3;4次 無次真
唔駛諗又係流料啦
十成十啲編輯諗唔到有咩好寫
反炒airpod2又可以開開心心收工了

功能多左，價錢貴左
到時成班走返去買舊版

即係可以賣貴2千蚊
3千幾一對

唔會再信呢啲news